警方 ： 的士內2萬現金及14萬手錶不見 案件列為盜竊案等處理 無人被捕

有網民周日（6日）號召遊行反對《禁蒙面法》，當日下午5時許於深水埗長沙灣道與欽州街交界，一名的士剷上行人路，有人被撞傷，司機亦被打傷。警方表示，涉案的士內有約2萬元現金及一隻約值14萬元的手表不見了，經初步調查，案件列暴動、有意圖而傷人、刑事毁壞、盜竊及交通意外有人受傷，暫未有人被捕。

交通意外有人受傷

仆街

吹, 繼續吹

......又帶風向

啲黑警手腳唔乾淨

好早時有個好既去的士叔叔攔黑警而被捕
個叔叔身上既現金同銀包就係比黑警偷左

黑警偷野真係有前科
記得有單勞力士偷龍轉鳳

黑警再咁包庇 遲下藍屍狗一定比人打死

可預見的未來黎
依家藍絲比黑警罷上台

佢哋冇得揀 政府+狗+藍屍=命運共同體

建議休班警儘快自首 你地偷嘢都唔係第一次

的屎屍機意圖謀殺都可以變意圖傷人加無拘捕無檢控

無辜傷者就殘廢仲要變暴動被告

這就是香港的陽光司法和法治

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

涉案的士內有約2萬元現金及一隻約值14萬元的手表不見?

屌你老母 你班狗真係賤過地底泥

交通意外有人受傷

渣的士放2萬現金加名手錶唔帶係手?

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

黑警, 算吧啦, 仲有公信力咩?

對腳冇左

意圖謀殺 都改成傷人
被撞既就告暴動 傷人
仲要未冇拉個司機
這就是腥港公安

危險駕駛引致他人受傷，吹到變交通意外

班狗既職責就係打人同埋講大話

唔告佢瘋狂駕駛 意圖謀殺

列暴動案！個斷腳女仔無任何賠償㗎，有保險都唔呀！

殺

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

以後唔洗等警察執法
唔好再期望會有正義拉呢d打人撞人先既仆街藍絲
民間請自行審判

的士佬會放咁貴重野係架租返嚟既車到？

的士佬帶2萬現金開工 再吹大d呀
定的士佬想老屈示威者

揸的士擺16萬係身

係，無一個係無辜。

仆街到咁........
雖然都唔會有人信

文宣

on9

諗番起有一單新聞係POPO係證物房偷左野去變賣還債

帶住隻16萬既錶去開工
班狗真係當人智障?

警涉偷龍轉鳳42萬元勞力士失表 控盜竊罪今開審

當值警員在警署接獲逾42萬元勞力士失表後，懷疑偷龍轉鳳，先把真表放進腰包，再將劣質仿冒表以假亂真呈交證物室，直至失主致電警署後才將真表歸還。警員事後辯稱以為自己遺失真表，倉促下才決定以仿冒表「暫時取替」真表，最後更害怕遭揭發，將仿冒表棄於海中。他最後被控一項盜竊罪，案件今（19日）在區域法院開審

一見即諗起之前單新聞

我比返$160 000的士佬買起佢隻右腳ok

明明尾箱有啱啱蘇富比拍賣番黎幅名畫

9成9係班警教個的士佬講話唔見咗野
一來spin 走的士佬撞人群
二來屈埋示威者偷野

大家唔好比佢帶走 focus 返係的士佬撞人群

Claim 保險 報大數是常識吧

仲要揸夜更？？？真係唔驚南亞仔老笠

(申利，揸過夜更的士)

係特登推藍絲俾手足打死，又可以大造文章

開車撞人群係歐美屬於恐怖襲擊，香港警察嘅處理手法已涉嫌參與策劃及包庇。

交通意外呀嘛

個司機出番黎 睇下佢會唔會又交通意外？

的士上有兩萬現金

繼續吹.jpg

警狗欠落既債

藍屍還番

警狗做既仆街野 我要所有藍屍受番

14萬手錶唔帶放係車？

有人收錢撞人

黑狗

的士佬收左2萬同隻錶就開工撞人

個女仔報案 即反拉暴動

黑警自己偷野唔好賴人
你地前科多到仆街
我只係GOOGLE未碌落去
D新聞全部今年內發生

發動恐怖襲擊報酬，暴政、香港警察都有極大嫌疑。

揸的士會帶2萬現金

司機醒返出嚟錄口供喇咩
又知唔見咗咩嘅

休班警，當值賊

黑警又偷野..

返差館揾吓先！問吓先！
一陣又話放左落褲袋，唔記攞出嚟。

笑能死唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

香港警察 偷野落格

左膠又潛曬

真: 黑警又偷野

假: 求下你唔好捉到人再屈16萬,
到時4萬一隻手, 4萬一隻腳, 我地絕對唔會蝕俾你。
4 萬都嫌嘥錢, 全家D手加埋4 萬就差唔多

屌，唔撚係呀話，咁撚樣都暴動？

死黑警又偷野，有冇一條法例係呢班死黑警未犯過

錶？個日朝早好似有錶行畀人打劫

14萬手錶？條廢老啱啱打劫完金行黎架？

藍絲都唔會信啊嘛

2萬現金+14萬手錶
會唔會仲有一個二奶收埋係車尾箱呀

咁耐以黎,
偷野9成班狗都唔會拉到人亦都唔會起到失物

自己諗點解

告閪得入暴動咩
屌你老母
黑警同DOJ正係識靠嚇逼你宵禁

警方偷咗

選擇性執法
真喺好撚嘢
阿伯仲可以落口供？
證明下次打頭無用 畫面唔靚
一定要手腳 春袋

聽到個解釋都覺得柒
唔洗審啦

暴徒又打人又偷嘢

撞人就一項罪
受害者四項

咪住！「有意圖而傷人」係告黑衣人定的士狗先！？

咁都得 完全冇提佢衝去人群…

司機冇危險駕駛?

屈偷嘢
仲要班狗自己袋錢落袋

未有人被捕？司機呢

蒙羅麗紗的㣲笑

橫掂都吹，不如吹大啲，幫你諗埋
的士入面粒核彈比人偷左，所以要射殺所有現場既人啦

梗係黑衣人啦 邊有提佢衝去人群度 根本係老謀黎

警方指出，涉案的士於南昌街近龍悅道避開路障時被多人追打，沿欽州街往長沙灣道駛走，當駛至上址時…

仲有十棟碧貴園係車入面都比人偷左

唔好再吹大d

幾時有話告司機

即係下次要重手啲

渣的士 明知有事都攞成2萬蚊CASH
重要戴14萬手錶
咁下次唔該找返幾蚊俾我 同埋唔好次次同我講你搵食艱難

逹文西發明個個危機武器「攞你命三千」都比人偷。

咩暴動
比人撞完之後先比心圍打
咁個傷者比人撞個下就唔係暴動

有意圖傷人？

保險？第三者賠償。
屌！告鳩佢啦 有哂證據同片段。

可能係警犬叫佢撞都似

屌佢老母

你告佢 會原告變被告 吹9漲

吹大Ｄ添

黑狗同律政，依獲唔交個廢佬出嚟祭旗你就真係捉蟲，醒醒定定

佢地根本就係terrorist

黑警有先例

仲要係租車

案件列暴動、有意圖而傷人、刑事毁壞、盜竊

似係屈神獸既手足
不過d手足已經走撚哂

傷者點暴動 比人撞完訓左係度。popo點荒謬都唔會告呢條罪
不過傷者比人告非法集結真係唔奇

相反，個司機頂多判不小心駕駛
一撚樣唔會告佢謀殺

你班撚屌成撚日偷證物仲好意思屈人

明顯有心殺人woo

依家係同緊香港人講

以後係絕對可咁對付示威者
搵架車撞示威者，
撞唔死就傷，要入醫院，告非法集結
之後個疑犯一定唔會有事 因為警犬叫

嘩，有成2皮野一定係收錢做野

黑警當個官低能呀？拎住十幾萬財物係身去開的士？做黑警都用下個腦諗清楚先講啦

無的士保險賠
諗住報大數 呃其他保險

只會告不小心駕駛
分分鐘話係交通意外唔答

自己撞人點賠

撞斷人對腳再屈返人偷嘢真係好撚嘢

現場親眼目睹真係好震撼

留意番
意圖傷人唔係講緊司機
交通意外有人受傷先係呀
屌佢老母
黑警死全家

係屈走左佬既神獸既手足偷野

暴動，傷人，應該係講緊走左佬既神獸手足
比人捉到實告暴動

我信你老母臭閪架的士入面有14萬嘅錶呀
次次都貶低人格
又叫雞 又偷野 除咗扑野同錢之外班人仲識諗咩？？

落到差佬手被告都可以變原告
所以呢d持械恐襲，鶳了一手一腳真係基本盤

痴撚線
仔細D睇時間仲要一個月一單
你班狗真係死左都唔抵可憐
到底有咩法例班狗係未犯過

點解唔講2億

唔撚講埋張屋契都唔撚見埋？

有無手足想去探病?
問候下條PK?
[的士撞人條廢老根本沒有入icu，黑警「講大話」欺騙七百萬市民！]

話唔見一千萬都得啦
黑警沒有最賤，只有更賤

2萬現金？的士佬會帶2萬現金係的士？

DLLM好L憤怒

咩好震憾呀 女手足重傷斷腳呀 佢咁車埋去死得人架…

畜意謀殺呢？

咁撚大件事都仲未拉個扑街的士佬，你班黑警一世黑警。

想問有無再之前佢衝前嘅片？
對家有佢轉彎前被人開咗門嘅片，但我就搵唔到再之前佢鳩衝嘅片段(最早都係得熱血時報嗰段)，解釋唔到佢俾人扔嘢嘅原因
唔該大家

又想污名化示威者
好悶有冇新意

裝修唔使收錢？ 十幾萬算少啦

藍絲成撚日講小朋友唔識思考就去遊行
啱啊
全部細路小朋友啊
點撚會識你隻手錶貴嘢嚟
肯定係啲狗多手

Name : CHENG Kwok Chuen, Henry 鄭國泉
HKID : D522599(0)
Tel : 25595566 / 54994970 / 93128899 / 97802023
Address: House 8, Rolling Hills Phase II, No.18 Hung Fa Hom Road, Yuen Long

深水埗撞人廢老，層樓按咗成球，6 月借咗60,000

Push

的士佬會擺咁多現金 14萬手錶唔帶係手擺係車? 你再吹大D屌你老母死黑警

班狗又偷人野 垃撚圾黑警 搶完錶行唔夠仲要搶的士

係咪當人傻架

作大 d ，應該仲有幾條金條，幾粒鑽石，同司機隻豬都唔見咗

Push下

唔係，係政府同黑警要攬住一齊死
藍絲隨時可以轉態支持我地，共同抗敵

雨傘時佢都係用同一招

咁個dc9呢？我屌你老母唔撚告佢謀殺？

咁保守？
唔講多啲？
太含蓄啦

啲狗真係當人kai嘅？

有鬼2萬蚊，昨晚喺現場啲街坊特登叫我影低啲車錢放喺車門，部 iphone7 就放喺座椅中間。黑警屈得就屈

點解唔話的士內有一百萬？

如果真有其事，九成係黑警做架啦，
上次銅鑼灣單野有晒片插藏駕禍都得，做呢啲點解唔得？

吹大d啦，的士2萬現金

恐怖襲擊唔拉，幫恐襲條友告返其他人

on撚鳩

咁條垃圾告左危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害未？

我夾

不過黑警擺明老屈

好彩巴打咁岩路過

睇到班狗呢幾日個意圖，總之屈埋你偷野，反黑招數

的士無啦啦會有兩萬現金咁齊頭，係咪洗緊黑錢？ 吹大 D話有人類命運共同體唔見咗啦

831打死人都cover到，仲有咩佢哋捏做唔到呢？

自己偷完又屈返落d手足到
真係一舉兩得

意圖謀殺 變咗失竊案黑警你都係得㗎喇

再有下次 頭落地

義士唔會偷野
就算真係義士偷就當收革命費

其實只係唔見左個良心

話比大家聽班狗手腳唔乾淨一早出哂名
成日會偷被捕人士嘅財物（一直以來都係咁）
利申 紀律部隊朋友同我講的 （紀律部隊唔包括狗，班狗無紀律一早已經唔係紀律部隊）

係呀係呀 入面仲有兩千萬銀行本票呀

金牛都無張 邊得黎有兩萬
戴得14萬錶都對生活水平有追求
但 IPHONE 都仲用緊 7

呢啲要做英文文宣

比鬼佬知點解會有私了

幾點我見：

勇武唔該玩遊擊 快閃 大型遊行盡量唔好參與/扮和平 人地會部署好黎拉你地

唔好戀戰 唔好係一個位死等比人拉

勇武每一次做野時諗定後路

勇武我地會盡量文宣幫你地宣傳

女仔 跑得慢唔該企後d 唔該

全民口罩 平日都係

我地要爭取國際支持

今日班黑警沖入康怡花園，下次就爆埋入屋偷值錢野！

阿叔 你就唔啱啦
俾人打又打唔撚死你
報左警之後仲俾狗偷野
不過其實我都係想你直接變植物人好啲

警察今次將佢地所有招數都表演晒俾大家睇

警犬搜證時拎左又可以屈去示威者度

仲有立法會手足拎完野飲之後放返係雪櫃啲錢
死窮鬼仲好意思笑人住公屋

今朝 cctvb話，警方指係司機先比人襲擊，引致架車失控撞上行人路

所以條仆街司機乜罪都無

又鳩吹，屌你老母啦

話有間屋喺入面好無

可能係之後調查嘅popo攞左呢

唔係未試過㗎啦
屌查身分證又偷人錢

快啲錄低佢，然後香港鋪事務管理局投訴，涉嫌妨礙司法公正。

而家黑警做埋法官
黑警揸車撞到人就可以告鳩人，市民就坐底老危啦

邊個on9會放兩萬蚊cash同十四萬錶係的士
知唔知的士成撚日比人劏死牛
當人傻

的士佬意圖謀殺呀 屌你

食屎啦
500蚊紙都話無得找
會有2萬蚊現金
屌你老母唔好再吹大啲

一架的士有兩萬現金 十分可疑

Nonono
我地唔會打死
左膠請一齊叫「瞄腳」
打到殘廢過人世

黑警又教識我地
下次佢地查我車，我唔理佢，一拉我落車，我係咪可以車埋去？

反智社會
根本唔應該比差佬有權落charge

果件廢老會戴14萬錶？
揾鬼信

係咪掉左落屎坑

自己去屎坑搵返啲

打撚死佢去咪唔使告

根本唔存在既野係永遠都唔會搵到

黑警

唔使問都知邊個手腳唔乾淨

連最普通不小心駕駛都無

害死啲藍絲

14萬手錶

的士佬仲想老屈，豪無悔意

謀殺呢？

邊個做冇人知，黒狗順手欏埋唔奇。果d平時爛賭週身債黑狗，呢輪應該惡過債主。證物房唔少值錢野，大家知成個狗隊係玩緊倒數，末日心態，平時唔敢做想做的，呢輪應做晒。

係得左膠仲相信警犬執法

撞到人斷腳死全家啦

又9up,

又俾Popo吞左

我覺得係個垃圾的士佬老作多啲喎

搵休班警！

屌你啦

列暴動?

的士司機嚴重傷人 / 謀殺唔洗落?

收皮啦死黑警

酬金？

觀塘警區梁鴻基，在一列港鐵車廂內，企圖盜竊，遭現場巡邏的便衣警員當場截獲。被告事發「撻朵」報上駐守環頭及編號，「6560，觀塘夥計，我乜都冇做過！」接着趁機逃去，翌日在駐守的警署門外被捕 （KCCC1286/18）

爛賭警員梁偉文，137次冒法官簽名，偷竊多名疑犯的保釋金共43萬元 ( KCCC300-304/06)

警員陳保龍(30歲)藉詞調查假人民幣案，穿制服在上水一間找換店偷取九萬元人民幣，在元朗一找換店偷取六萬元人民幣，被控偷竊兩項罪名，被判入獄15個月（FLCC 3017/2007）

馬鞍山當值女警陳潔瑩涉嫌以[啊公]手機電999虛報噪音戲弄同僚浪費警力及偷竊警署內偷保釋金3000元及18萬元及一對二千元耳環，被落案起訴十一項盜竊罪， 在荃灣裁判法庭被裁定盜竊罪成 ， 入獄十一個月（TWCC 875/2006）

唔會死

我唔要見到血同埋完好嘅關節

監守自盜

香港黑警又偷人錢，今次重偷手錶

的士佬被告變原告,
cls

謀殺都無告

仲信 香港有司法獨立

十足 9品芝麻官

原告變被告

被告變原告

司機分分鍾變埋人民英雄

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

屌你老母死黑警帶頭破壞法治

搵替死鬼

黑警又偷嘢

屌 懷疑係班狗貪 個時有鬼人搜車 點拎到野

係恐怖襲擊！

個別黑警想而家轉陣營都得
露樣拍段video就得
香港人善待白警
投降不制裁

加埋先得16萬，醫個女仔都唔撚夠啦

我都可以話我屋企無左個金磚山

到時呢度唔知會有幾多個「檢討」post
不未試過斷四肢應該好難去到屎人

又話示威無生意？埋怨示威者

帶咩風向？

屌你老味死黑警

土共擺港共上枱
港共擺黑警上枱
黑警擺藍絲上枱

的士實有咁多錢啦 早知我都去搶
班狗講野真係唔用腦架蠢架架架架架

是但揾架的士
有兩千當你贏

9品芝麻官劇情

屌你老母 原告變被告

咁少🤭🤭

連危險駕駛導致他人嚴重受傷都無。記住，係你班仆街差佬將鶳普及化

有無交足稅啊 假設你收入夠帶得起一隻14皮野勞。 作故仔作到離哂普。

又想老屈

等錢使呀阿sir

傷者係嗰度 的士佬又係嗰個
的士佬唔洗告暴動？

屌你不如吹大啲
解款車喬裝的士
被暴徒劫走幾千萬啦

支持神獸

會唔會係個死老野想呃保險？
謀殺失敗，扮慘攞著數
個死老人想殺人，人格破哂產

得藍絲會信

交通意外有人受傷 ？

我屌你老母啦！！！！
係蓄意謀殺啊屌你！！！！！！

收皮

邊個左膠擋住

不如話有成噸鑽石係車上面

撞完人仲可以屈埋手足偷嘢

個的士佬喺度鳩吹，去帝京酒店有大把路選擇佢刻意撞開路障駛入人群。

係咪7月旺角個次個個的士司機
唔知佢最近點呢

屌，我話部的士裡面有幾十億呀

事實證明唔洗擔心爆鋪比人屈偷野
因為點都屈

好似聽錯左啲野，個司機俾人告乜話？

咁都唔係企圖謀殺同危駕

既然香港警察收香港錢去整死香港人，替支那人服務，先係我地反既原因。

唔知以為果架係法拉利

黑警偷野係到屈

嘩，咁富貴
有冇報足稅先

不見了
啲用字咁撚奇怪

無可能啦， 根本就連果兩萬本身都不存在
不過相主要快d離開香港， 至少去台灣尋求庇護

老屈 老作

一定係啦！

黑警兩條罪
1. 包庇傷人藍絲
2. 插贓嫁禍

回應
1. 既然都包庇，私了得更嚴重
2. 既然都插贜嫁禍，下次偷/搶都唔割

痴線
揸的士邊止十四萬錶
肯定有隻撈
唔洗驚啲暴徒架
照報出來

14萬 陰司紙

Cls渣車撞人就無罪on99

機場警員涉監守自盜私吞市民報失銀包涉款逾5萬元

暴動有保險？

好早已經講過
黑警當藍屍係 condom
POPO表示: 十幾萬袋袋平安

再吹大d

岩呀

保管財物 提防黑警

冇金條咩？

又想老屈？

套用番藍絲logic:
的士入面咁多錢嘅
實係收咗錢做野喇

的士放兩皮現金，講都冇人信啦

問警賊

有錶點解唔戴係隻手到？

咁班藍絲要仆街都係自己揀嘅

pish

可能係賊贓

pish 你個comment

唔洗審啦，屋企大裝修啦。

撞斷腳都可以無事？